有冇水瓶撚#yup#

水瓶萬歲

我條撚好似水樽咁大碌 算唔算係水瓶撚

巴定絲

水瓶仔留名

Lm

水瓶丁丁留個名

大家最近點